### A Faire
- Lire sur l'illumination du quartier (J'ai oublié qui c'était !!!)
- Faire une première bibliographie (même si ce n'est pas méga nécessaire)
- Faire les biographies de toutes les grandes figures
    - Pour ça faut déjà faire la liste de toutes ces figures haha
    - Et puis le mieux c'est aussi d'ajouter les événements
- Finir le truc sur Émile Zola